仆街了 訓覺發開口夢俾女朋友聽到

尋日訓覺無啦啦俾佢叫醒 話我發開口夢
佢話聽到我講
「哎呀 BB呀 BB呀 BB 好舒服阿 你快d過黎_ _我啦」
有兩個字聽唔到
佢而家嬲咗我 點解決好

利伸 冇收埋第二個 連女仔fd都冇乜

認清自己本質係Gay

屌鳩？

「哎呀 BB呀 BB呀 BB 好舒服阿 你快d過黎抽插我啦」

肢解

你有冇諗佢唔係嬲你收埋第二個女仔
係收埋第二個男仔

係咪睇開SM片

最慘係我完全唔記得自己發個夢 佢又唔信我